［歐聯決賽］斜恩定賓周馬

大家睇好邊個最後會做到嘢

None

係達仔

會唔會出啊

斜恩復仇記

吐氣揚眉

希古恩呢d大賽隱形既垃圾,你估佢真係會做到野?

由內部竸爭 鬥到歐聯決賽
今次有個直接決鬥
都幾期待

唔知阿朗又會唔會攞尾彩，臨尾有12碼射俾佢除衫慶祝

絕殺英雄 阿朗！

賓施馬尋晚果球拖舟上身
透支埋成世人所有靈氣添

結論：歐聯決賽其實係十個打十個

西瓜都係法國出世咩

依家先知

失散兄弟

原來係孖生兄弟😮

睇睇下又幾撚似樣

都係咁廢

一個平時廢
一個大賽廢